開心速遞(139)給mK先生一杯忘情水 | 不要賓穎主題曲

[人手置頂]
1. 想搵番特定主線集數可以參考開心速遞wiki頁面入面嘅「故事系列」
2. 食屎陳師奶名稱來由請參閱第67＆384集

3.[開心速遞]有冇人好鍾意睇博思Mandy條感情線(2)：

4.開心速遞 之 有冇人鐘意睇大小姐同送水輝條感情線：

5.[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區：

佢踩我又真係會食...

今集都唔知睇咗乜鳩

忘了愛

聽日

樹根真好味

忘了情

反目

個完結音樂似新年多啲

個段廣告真係充分展現CLS精髓

M(ary) K(ung)

終於有industry kungxx

高清圖

愛回家真係癲咗 一個速熊月餅玩兩年仲可以咁好笑

工水線出現裂痕

聽日無事嘅

聽晚

估唔到今年嘔心程度可以再創新高
Btw 供水
忘了愛

聽日Mary係咪玩大咗

真係唔知正定負皮好

我信錯左你

工水線

推進過程黎

仲以為有mary著嫦娥服睇添

好治癒呀

預告jm9

聽日有得睇

Jenny

阿工聽日個酒紅色西裝look好靚仔

阿工第一次發咁大火

幻覺黎架姐嚇我唔到既

industry kung

唔講唔記得左

原來仲有第三張mk相

因為以為被相信嘅人出賣

我信錯咗你

留名睇水水示弱嗲番阿工

聽晚終於有得睇industry kung嘅秘密國度

但係上年驚嚇啲，因為第一次睇，今年有晒心理準備

tvb 應該cap番段片
放上網啦

好驚喎 佢話信錯咗阿水 唔好虐啊！

個bgm

industry

聽日係咪要阿水氹返佢

屌樓上張高清圖

預告嚇我唔到嘅

9成9Jenny搞事啦
本身阿水應該冇打算po
但Jenny發現左
Po咗 搞到阿工誤會水水

無事既 只求反cup反得好啲

呢段片真係笑撚死

九成九係咁，係睇下佢點反cup

食月餅就會諗起

我相信聽日前面小虐反cup重甜

希望下年唔好搞冰皮，我仲要食㗎根叔

但第一手流出應該係水水，就算誤會水水應該都唔安樂，我要睇水水氹返阿工

我有預感係點都有甜 爭在咩程度同點玩法

工水而家開虐會暴動
編劇應該唔敢亂嚟

阿水tum返阿工機會極高

先苦後甜真心重甜不是夢

求開心速遞放過食物 遲下唔知會玩咩

但喺好想睇返熊家攬炒

食物系列先係開心速遞隱藏主線

留意到阿工最尾正係對住阿水個位講，坐喺度嘅未必係阿水

不過都好想睇阿水用身體安慰阿工

熊家攬炒隔一排就要重溫

噁心食飯系列真係好正

小虐怡情 推動下工水進度

要將熊樹仁列入黑名單

今晚個結局好啲嘅做法係佢地買咗佳叔嘅包裝月餅，然後鏡頭一轉影佳叔妹住鳳爪踩住蓮蓉

我都覺得阿水不在場
佢要同阿水攤牌對質唔會咁公開
似同尋寶圖班友講

唔知阿工會唔會最後發現係Jenny
又走入Jenny房撚佢

係 開心速遞玩噁心食物真係玩到出神入化

我估係個位根本無人，阿工係威係勢咁講完，然後話：「我點可以同媽呢空講啲咁嘅嘢 」佢自己囉囉攣嘅時候，阿水喺另一邊睇到

如果阿工又走去兇Jenny咁Jenny真係抖M嚟，成日俾阿工兇都死心不息

已經幻想到

珍妮：唔好掛住睇片啦

Jenny淆底口震：玩下之嘛 唔玩得咪唔玩囉

第1,2,3次係齊到

咁你快啲嗲下根叔啦陳師奶

幾時同初戀cafe crossover

kai叔好忙

Jenny呢招可以撚阿工又嫁禍阿水，又可以離間感情
都算高招

聽日話晒中秋節翌日，唔會開虐掛……………

樹根x kai叔

話晒中秋點都大團圓

我驚佢受到更大刺激

我又諗起水水姑娘

想知三段blog個時間相差幾耐
做咩不停比人搞到心碎

講起虐 好耐之前綠帽瞞住阿水同jenny結婚 試婚紗果集真係好慘

係根叔同靜岡小姐結緣嘅開始

Jenny唔怕阿工條片咩

咪住先
明明屋企破產個年，阿工係童星樣（參見復仇記個集）
咁點解而家忘了情係stanley樣

不要玩弄食物

下年可以整速熊（樹根）冰皮静岡密瓜月餅

如果咁真係cls

仲勁過白髮魔女，連樣都變埋。

佢後生明明係黑短髮戴眼鏡 我有冇記錯
點解忘了情一秒變金毛mk仔

果個童明造型明明係斯斯文文嘅正常中學生
訓醒就變左金毛mk仲要即刻冇錢買衫要著到咁影mk相

打擊太大

之前講起屋企破產嗰陣佢自己都有咁講 ：

一夜由黑髮有錢仔變金毛mk仔

家貧要打工 做兼職model(mk style)
不停去合理化件事

屌如果呢句真係伏線
真心好癲

好似食屎陳師奶同食屎熊樹仁咁

絲打你好堅，成日都隨時隨地出cap圖

今次真係心理身理都一夜長大

其實有少少估唔到冇剪曹總落預告,
反而剪Jenny

曹總可能出好少

隨時隨地
睇得投入咪記得哂啲對白囉

水水好似滿心期待咁食

安仔 00仲要妹個難食過屎既月餅

之後應該仲有工水曹
水水仲要同曹總撐枱腳
聽晚個集只係一個開始

咁希望有round2啦

慎入

唔好咁啦

食緊飯播d咁既野真係痴撚線
不過我鍾意

both physically and mentally

安仔個投食

加埋啲色

仲要係慢鏡

係腳趾隙到咇出嚟

今集兩個月餅盒係咪影射大家食j同大家食

或者譚仔同三哥

今集重點應該係阿工同阿水點睇同對待阿工嘅過去
唔係雙K爭風呷醋
聽日應該唔多曹總

我知呀,
但曹總咁多fans,
剪落預告幫手推吓收視都好吖嘛

仲有海天堂?

其實咁仲好，對呀工的人設又描述得扎實啲。

感覺聽日會似報仇記最尾咁真情剖白 坐等工水升溫

好搞笑，明明預告咁撚樣，大家反而仲老定

未驚過

集集fan service灌糖水但無論人設還是感情脈絡都鋪排得片面之詞仲驚

工水條線鋪得咁靚 對編劇有信心

今集月餅條片真心拍得好睇,
由鏡頭燈光sound effect到字體都夾得好正,
當然仲有丹爺嘅演技配合啦,
我loop咗好多次遂樣嘢研究

btw置頂幅圖唔記得咗credit SM巴,
sor

same loop咗幾次都仲係好好笑

影佢對腳嗰幾個shot真係神來之筆，不過驚大家嘔返晒啲月餅出嚟都係唔cap啦
真心佩服丹爺咩cls嘅嘢都肯做，上次影大愛之父嗰堆雜誌封面又係好癲

笑撚死我

因為相信會有反cup

呢段真心拍得好高質
好認真消毒

我都想幫大家姐綁繩跟住比佢用屎忽撞

段片拍得勁認真，雖然唔鍾意廢老根，但不得不佩服丹爺咁CLS嘅嘢都肯做
不愧係處境劇台柱

睇左琴日果集之後覺得池家真係衰到貼地
好彩三姨及早同隻子孝分手

其實尋日阿孝都無主動參與
我覺得自從佢同心如拍過拖之後
開始明理同有返啲道德觀
不過亦都因為咁
尋日佢嘅戲份少過池富同美麗好多

尋日都市閒情
其實政峰主持功力唔差過大王
同埋iris 做戲講對白功力麻麻
但做下把位又幾好笑

池子孝本身個角色設定都係爛仔
本性壞唔壞我就唔知

係阿蟹ig見到rebecca 係今晚嗰集已經見肚
睇嚟係時候要鋪排

無綫處境劇《愛‧回家之開心速遞》入面有好多對CP都好有人氣，其中一對就係馬貫東 (Mark) 飾演的秦博思與謝芷倫飾演的Mandy喇，有觀眾同網民甚至投入到話希望兩人在現實中都可以成為一對。不過演戲還演戲，於真實世界入面Mark其實已經有一位感情穩定的圈外女友Queenie Kwok，據悉，Queenie仲陪Mark走過了人生的低潮，Mark就曾於IG tag了女友表示：「天陰或天晴，有一對我們，不離亦不棄。」好冧㗎！

現在的Mark事業正值搏殺期，所以感情事都盡量低調，加上女友是圈外人，他絕少會主動談及女朋友，但每當訪問中被問到女友的事，Mark都難掩甜蜜之情，大讚女朋友好好。他接受《香港01》訪問時就表示：「我女朋友係好到我身邊認識佢嘅人都讚佢好好。對於我嘅事業發展，佢唔係淨係口講支持，而係用行動表示。開心速遞佢真係集集追㗎，有時我拉佢同周嘉洛佢哋成班一齊食飯仲會一齊討論劇情添。」

至於他的女朋友可有做過甚麼令他好感動的事，Mark即表示：「就尋日咋嘛，工人姐姐打黎話唔見咗衰仔（我隻貓），我女朋友一知道就放低晒手頭上嘅工作，飛的去我屋企幫手搵，仲交帶我家姐同工人姐姐唔好再whatsapp我，怕影響我開工情緒。好彩最後只係虛驚一場。」嘩，咁細心體貼的女朋友，去邊度搵？難怪Mark已經認定了對方，坦言已視女朋友為結婚對象：「不過目前先努力工作，唔係都唔敢開口叫世伯伯母交個寶貝女我照顧。」果然係個有責任感嘅好男人呀！

鐵re

Jenny呢個死肥婆

大雄好似阿孝唱緊比心如聽咁

不過唔知佢點樣鋪排呢，我諗最大可能係調去哈爾濱威龍
咁樣遲啲佢放完假返嚟劇情上都應該容易啲寫

咩事隻癲雞又出返來

Mary之前幫rebecca食咗咁多次死貓
可以今次調返轉
原本jenny想陷害mary
點知比rebecca食咗
於是好似之前helen咁調咗上哈爾濱

又或者而家瘦咗身嘅daniel追返rebecca
嫁雞隨雞離開威龍

平時出event/睇劇團有佢有mc個氣氛好好多

terry

但係如果嫁人走咗嘅話遲啲會唔會好難寫返佢返黎 (雖然都係好耐之後嘅事 )

我都有諗過呢一點
但其實而家距離540集大概只有半年時間
佢生完再坐月可能未必返切
再講rebecca其係主角
要寫佢離開劇組唔係難事（雖然我都好鐘意佢）

靜岡小姐

屎

熊家
熊家攬炒
速熊月餅
靜崗小姐

威龍
嬤嬤鳳爪
海鹽朱古力（唔係撈）
（其實初戀cafe個menu都好攪鬼 ）

我覺得小蓮遲早都整碟正嘢比輝輝食

唔係撈仲有個薯片撈麵

我都覺,
橫掂stanley唔主持新版廢青閒情,
比政峰試吓都ok吖,
睇劇團有佢嘅集數真係唔錯.

講起睇劇團,
想知今日有冇得睇,
難得今集有曹總

大家幫幫手

投訴會員#165096多次瘋狂洗版並懷疑持有多個分身ac

曹總都P 圖

曹總bb好可愛

唔係想打擊你
但真係有用咩?
Child登呢類人多的是
反而我覺得對付呢啲人嘅最好方法係唔理佢
同埋完全封鎖佢
咁你唔會見到佢嗰 post

其實之前已經有人討論過
但係有人就點都唔肯block佢
認為錯嘅係佢
無理要我哋做嘢就佢
但係對一個放棄治療嘅人嚟講
同佢講道理等於叫jenny守節一樣
嘥氣
出動埋大小姐嗌shutup都唔會有效
因為佢就係jacky
佢就係鐘意你扯哂青筋咁話佢

（原本都叫自己唔好理
奈可我真係寫proposal寫到呆呆咁
要發洩下 ）

今日拍龍家戲份

只係好過咩都唔做，block佢即係避佢，有問題嘅佢，我唔想咩都唔做就由得佢，我都知投訴都係冇用，但都試下啦

熊家同潮偉今日都有開工

但今次係無大家姐份內容

而家晏晝重播緊套劇見到池美麗喺泳池扮浸親叫救命

可能又係夾埋一齊撚大家姐

我都覺得佢做主持好好，加油啊！話唔定係下個6號

世事都被我地看透

睇返尋晚個集 劉丹啲戲真係好盞鬼呀

做6要奶肥媽 不了

下次曹總可能會P到阿水白到發光

呢個另計啦，我意思係除左肥媽佢都好多主持job

就嚟開始啦

準備啦大家

就開波啦好緊張

好緊張

開始！

半首

好緊張啊

一集一鉅記咩屌

洗唔洗咁多廣告

我屌
廣告猖狂

咦有新景

新年咩

好多廣告

真係做嫦娥

嫦娥阿水啊

扮嫦娥

過咗中秋仲鉅記

要1000蚊先可以同水水合照

真係扮

買1千先影得

新景

曹總呢

成千蚊都值呀

有幾多個牌子

屌你老味真係要扮

差d 以為是鉅記特約

好慘
真係罰

班姊妹:

好值

小種子親手每天栽種

嫦娥

阿蟹

真係扮嫦娥

找番尋日條數

药店

個set全部都係廣告

Rebecca要攞個袋遮住個肚

rebecca 有左 ???

1000蚊我同sugar/阿嵐影唔好

正宗港女 一望到鏡頭就上晒身

好強

又有誤會

呀龔一定想keep住自己睇

曹總

真係個張相

曹總bb

個景好似幾dum本，以後應該會經常出現

屌曹總

kenneth

曹總張相

屌你 清明

曹總又展開攻勢

吳剛

花仔好可愛

又曹總

廣告費都回本啦

個景好易整

佢ig幅相

真係有update

曹總真係痴撚線

曹總VS阿龔

全盛時期嘅曹總會追幾多次水水

佢真人有左???

曹總幾十歲人都咁撚潮玩ig

班姐妹笑得咁大聲

用女朋友換單生意

熱巴

豔麗熱巴

為咗上位，阿工連水水張相都會出賣

艷麗熱巴

曹總ig

竟然無自爆

雙K

雙k碰面啦

怕水水唔高興

好深情

屌怕水水唔恭喜

唔好FF咁多

花仔個鼻好返

曹總好有風度

想睇下老母絲係咩樣

工業好賤

咩一齊過呀
冇一齊過㗎

現實中如果冇字幕點聽得明曹總講咩

又ig

曹總食炒飯

係親腳做

仲送月餅

曹曹

親「腳」做既月餅

點解佢咁醒

其實阿工無特登出賣阿水

曹總知唔知速熊月餅係用腳踩㗎

屌，我屋企電視開唔到字幕，想死

Follow 左

好美麗的姑娘呀

好美麗的姑娘啊

Don't FF too much

好美麗的姑娘

阿水著到睡衣咁

阿蟹做老婆一流

雲端架嘛

不嬲

曹總未知d月餅點整

自爆了

叻仔

好靚仔

巧美麗de姑娘哇

唔好讚壞佢

你真係好

阿龔講雲端個樣好可愛

豪仔想比人打

話口未完

水水真係好靚女

你走開

忘了愛幾時出

做死豪仔了

又潛入阿工間房

越玩越大

阿工真係唔怕Kenneth追到水水？

welcome to your office

成班痴飲痴食嘅仆街

停電

屌

雙k

工業有時真係搏屌
仲以為佢對阿水會特別d

3p

咁你兩個真係小學雞喎

亞太區總監有冇咁姑寒啊

岩岩先係cafe上黎 咁快停電

兩個小學生談戀愛

佢既特別特別在會特別撚阿水

水水起人底

Industry Kung

心如好cute

嚇死3e

一起飛縱～

喺親腳做

阿水連阿工密碼都知

就忘了愛了

翻撻

可能又係邊個三圍

水水承認曹總係ex

水水發嬲好可愛

阿蟹好可愛

大家姐

老豆把聲

點解曹總咁有錢都要reject

金城安兩母子坐姿真係好似兩母子

紅杉魚岩岩個反應好好笑

水水自己

工友

水水同番曹總一齊你唔好喊

都係既
但我覺得佢已經陰過好多人

英文名叫Industry

龔爸爆料

mk industry

Industry

咁mk

咁似係阿龔自爆喎

真係龔友爆

佢真係愈做愈好

同嗰啲叫Sky嘅人有咩分別

世伯係咪叫employee

阿蟹真係好可愛

阿工會唔會又係老豆對面

呀水

諗起以前自己啲Qooza

match

有冇岩岩掩眼爆笑圖

編劇你好

水:

95年已經blog?

mk 到

陷阱嚟

好似有蛀牙

笑得好真心

↑水水

再三忘了情

點解個blog 係1995年
咁industry咪四十幾歲

搵返都唔敢睇

其實係咪龔燁自己特登整出嚟

阿水笑到勁似我邊睇邊係屋企笑

呀蟹笑得好真心

呀水個下同 一樣

同我一樣 一諗mk名就諗起sky

Cap得好快啊

笑左

笑到氣咳

又問，未答咗你佢屬雞，三十七囉

幾廿年前嗰啲blog重睇得返？

sky碎料啦
叫cosmos

工業扮條大陸仔又無咁好笑，可能因為唔夠柒，無太有自信的恥笑

留名等睇解釋一晚長大

95年應該得cyber city果d

其實阿龔係咪呷緊曹總醋

一定係

我以為會呷醋，但又唔似

冇可能, 咁佢影相果陣得14歲?

又夾啦我地

中學雞嘛，唔出奇

個網站可以留咁耐

佢似係：「有人追你呀？你去囉我先唔care 」

因為佢知道水水一定唔會揀曹總

真係好柒
啲相

本身忘了愛個主角應該都係十幾歲啦

茵bb

水水笑個樣真係好鬼q

14歲既男仔未發育架

有冇阿蟹恥笑圖

比人執到d垃圾

笑死

阿水連阿工幾點收工都知

Kenneth好慘

阿龔呢個髮型好似無平時咁好睇咁嘅

阿工呢個look好靚仔

jenny

好似現實中曹總個ig咁 成日提阿水

阿工竟然唔care

屌對呀工冇用

等阿蟹內疚？

阿工太厚面皮

jenny又要ff喇

張景淳個鼻咁怪
係化妝定整過

又係你話擺咪擺嘅

真係兜口兜面講㗎喎

虐啦

喂 industry

成個blog

水水

阿龔第一次黑尋寶圖班人面

好慘牙

Jenny呢條仆街

水水今次仆街喇

咁嘅樣

肯定係假嫁啦屌

嬲乜啫
咪又係佢自己玩大先

欠佢一世啦
要以身相許了

阿水已經內疚了

jenny好玩唔玩 用人哋啲慘事嚟玩

部機咁樣update

又同老豆夾埋啦一定

阿工點解要咁mk寫曬心路歷程出黎

On9 調轉哂

水水以身相許啦

呀ching

清

阿清

Jenny mean撚到

水水會唔會自己搵總㗎

阿工d戲世界級

以身相許喇

阿清好細粒

調轉當update

Industry真係嬲咗水水

呀ching 細細粒好qq

阿龔嬲啦

唔好啊
唔好關門啊

抱起阿清

應該幾好屌

閂門

好慘啊

阿工真係嬲咗水水

全羊

個羊咩事

曹總隻羊

阿ching矮阿蟹成個頭

又送烤全羊

烤全羊

第一次咁嬲水水

曹總又全羊

又黎

曹總多返頭髮

水水準備犧牲自己救呀工

屌又黎

呀清都幾唔高

睇到我好心up

曹總正撚到😂😂😂

。。。

羞恥play

阿工發脾氣

曹總同水水重出江湖

又民族服

屌痴撚線

阿工設計要水水投曹總懷抱嘅

又鳳陽花鼓

又嚟啦

kenneth: 好美麗de姑娘哇

阿蟹奶哂野了

愛嘅偉大啊

呀水又被撚

咁大犧牲

呢個咩名

重溫美夢

呀龔個表情做得好好

Bgm

on9

懷疑個網係呀工放上去

重溫當日美夢

重溫當日既美夢

合唱

居然有合唱

幾咁hai心

阿水以後有排煩了

個個post都有人問

呔考喇！

咁都有

又畀佢班好姊妹恥笑

有冇人搵返曹總民族裝出黎

IG 片呢

曹總ig update左未

得兒飄

der 飄

呀工今集演得好

周梓盈

曹總勁正

cctv cls

又放上IG

枱面隻羊

見到大家姐咁醒俾人撚係好笑
但見到阿水咁單純俾人撚 會有d心痛

呀龔真嬲啦

洋洋條8婆今日唔見左既

曹總ig係呢集究竟出現左幾次

全羊真係

又問

啊工套西裝著得好靚

老母聽完鳳陽花鼓之後
跟住曹總唱

屌做鈴聲

industry 又識play

你做咩同佢dur pell呀

反cup

水水又被玩

得飄兒

醒到

洗唔洗加埋落開post度

industry:

你同佢合唱吖嘛

屌啊龔真係呢......

係咁撚

迪麗熱巴

落難貴公子

工業真心嬲嬲豬

型到

始終都係嬲

見係你咋

阿工係真嬲㗎

嬲唔落阿水

換埋衫

好man

真嬲

阿工真嬲

好sweet啊

屌係真既

好甜！

豪仔:都唔知你嬲what

豪仔

個音樂

如果知道係jenny做會點

Industry真係

工業憑乜嬲水水

阿工好型

唔識

真心嬲

見係你咋 好sweet呀頂

係堅嬲嫁

好sweet呀!!!!!!

3姨

傻強

傻強恐成最大贏家

傻強變靚仔記

industry黑面個樣好有型

屌傻強

傻強好正啊

傻強終於變靚
連登許願池

傻強大變身

哇好型

呀工darkside超好戲

精強

傻強變精強

傻強的逆襲

哇屌，傻強好撚型

傻強好似郭富城

傻強型到

哇屌 傻強原來可以令仔

抽筋

仲以為阿工知道左水水為左佢咁大犧牲之後會有甜添

傻強靚仔到

屌傻強變靚仔溝死女既劇情黎啦

傻強個樣同把聲好唔襯

國貨城

傻強要變身了

傻強真係變正常 許願池

聽日又有曹總

傻強去馬溝安仔老母了

郭富強

傻強黑化

傻強變靚仔
比你地講到編劇肯咁寫

佢話佢唔鍾意人地叫佢industry呀你仲叫！

哇 傻強型到

一撚樣

啊點解我唔覺得甜
阿工點解要係阿水面前掩飾自己
就算原諒阿水都可以比佢知你好介意架

傻強好似郭富城呀

阿龔堅嬲

似撚到仆街

傻強靚仔b去追大家姐

均衡飲食

堅型

今集虐完又甜翻

等睇傻強黑化

今集好好睇
鐘意睇工業比人激嬲個樣

乜原來傻強咁嘅樣

唔想阿水內疚

屌我啦傻強

想睇傻強媾到大家姐，編劇幫幫手

屌今次係一秒反cup

industry so sweet

點解凌凌會扮到咁醜怪

幾時一齊啊

傻強好正呀

咁比人爆秘密又好難唔嬲嘅

張景淳 同hana是一對

咁樣睇好似高左

真係好似

傻強呢單野證明人靠打扮係有得救

傻強好靚仔 平時j佢ig已經覺好正

編劇真係有睇連登

傻強靚仔左都唔駛醜化00豬架

今集幾次變臉都精彩，完全做到壓抑感

傻強逆襲

今集原來一啲都唔甜

傻強潛力股

金鐘毒撚.jpg

比人爆哂啲心事呀秘密呀相呀係人都嬲啦，佢中意藥水先扮唔介意，
呢pair 三角戀又拖得耐，曹總唔岩又同工業搞咁耐，唔怪得紅藥水做老姑婆啦，工業咁好都咁高要求

傻強先係最靚仔

屌原來傻强都係靚仔

都要個人本身係有條件靚先得

有follow傻強ig都知佢靚仔大隻

同阿水解釋清楚，又可以畀阿水tum下
跟住再同阿水講見係佢咋，無再嬲佢，等阿水唔再內疚
咁唔係仲好咩

傻強終於有出頭天

阿工仲係收收埋埋 寧願扮wfc都唔想有機會令水水會同情自己

佢啲眼神 尤其是俾Jenny寸完同埋最後個幕個兩個眼神，真心隔住mon都feel到佢嬲緊嗰時個氣場。。。 連帶觀眾都入埋戲，真心好撚勁

本身阿龔個人設都唔係咁嘅人，無計

未信任到可以同阿水share啩

想問下曹總ig係咩

話時話，羊獸胃同00條線係咪冇咗？
如果係就好喇

以前住hall

有條友係hall好撚hea, 頭唔gel, 著衫又柒

點知一去到變左男神, 佢樣唔算男神

呢個似
唔希望水水對佢嘅感情係同情

安凌+阿壯+傻強,HKIG四大型男

騎著電單車的黑皮褸....

本身已經信任到（復仇記）
而家又後退左

對呀工尼種人，同情反而係傷害。尊嚴重要過條命

俾佢啲眼神殺到連想係Stanley ig留industry都唔敢

今集佢交到戲

好sweet
Industry bb

等我地仲笑咗咁耐
而家睇完好壓抑

同工業呢種人拍拖一定勁辛苦
我就覺得阿水唔揀佢好正路

不過編劇應該會寫到工業之後會有所改變

忘了情系列暗示中三果時industry已經破左處

好虐呀今集，仲以為可以再行近少少

睇過之前啲集數未

首先啦 我唔中意人叫我industry

仲行遠咗

求傻強ig

咪放佢同呀john條片出黎

尼個darkside其實先係反cup位

覺得無咁快

傻強右邊髮線咁高既

靚仔過潮生

同豪仔講嗰時，真心嚇親

最尾果兩分鐘feel到阿工唔開心
但係水水面前扮曬灑脫
仲有最尾個bgm

如果係咁都只係阿龔唔嬲佢，但係阿水都會知道阿龔係因為件事而唔開心，可能阿龔就係唔想阿水覺得佢搞到人唔開心而內疚

Stanley真係夠曬靚仔

但起碼喺可以畀水水了解返阿龔，依家好似有個隔膜咁

遲啲大小姐要落嚟幫手

落難貴族啲尊嚴有幾重要呀水真心唔明

唔係好make sense其實
如果真係咁秘密點會自己放係個blog度任人睇

同埋最後完睇佢個表情其實佢內心真係好唔鐘意
又要夾硬忍住
講真 就算係你女神 做左D過晒你底線既野 咁你接受唔到都正常
但又要懶係玩世不恭咁扮無野 其實係好撚介意
呢集自籃球比賽之後感覺佢地係降左溫

其實今集幾乎又㩒多次restart

想睇龔業真係嬲咗水水 然後水水不停咁氹佢
最後冇晒辦法
勁委屈咁望住佢問＂你點先唔嬲我啫＂
跟住龔業督一督自己塊面 ＂你錫我一啖我就唔嬲你＂
其實佢冇expect水水會照做 只係想撚下佢
結果水水真係錫左 工業紅都面曬個樣

阿工仲未肯定阿水嘅心意
唔想阿水對佢只有同情無愛情

好羨慕可以同佢哋一齊上堂嘅妹豬

傻強ig

今集係自燁來越愛你之後第一次開虐

今集真心比阿龔D黑臉嚇到心都離一離...
亦FEEL到佢嘻皮笑臉/世界仔既背後,有極度認真既位(就好似之前有一集叫「每個人心裡都有個掣」)...
我覺得咁樣舖工水既劇情,絕對係好事....如果阿龔回水之後,次次都係甜,久而久之,會好膩同冇野好寫....
而家舖下阿龔對阿水嬲豬,等唔好成日都係阿龔保護/單向咁Flirt水水....有時阿水都可以做d野嚟付出/藉此喚起阿水其實都好緊張阿龔....

下半場好有張力

呢集真心玩大左，冇助攻不凸止，完全無助水水對呀龔既了解

呀龔今集真係超好戲，我而家仲係好心up
係米愛一個人就會包容一切同原諒

上半場嘻嘻哈哈咁完
下半場就黎料了

我相信編劇自有安排

睇完今集，第一個感想係，家明識演戲了

上次燁來越愛你仲有個虐位,就係知阿龔會走..........
今次有幾虐都唔怕,因為阿龔仲係度......

阿工以為又比信任嘅人咁出賣一定好hurt

係咪特突要寫到龔水之間有隔閡係度？
之前寫到阿龔係阿水身邊不停小學雞鬥咀，現家呢件事，搞到阿龔唔再出現係阿水身邊鬥咀(我想像唔到，之前咁嬲都仲可以嘻哈咁繼續佢嘅小學雞追女？ )，反而令阿水唔習慣⋯
睇完呢集有點sad
不過不得不讚Stanley，真心feel到個氣場.....

可能工水會係吵大獲中認定彼此既心意

佢不嬲每一場戲都好俾心機好認真去做 真心好鍾意睇佢啲細節位

咁先係賤精先生

堅嬲即係信錯咗你嗰句都係真心

佢之前D微表情都爆晒SEED(就算唔係主線)
其實開心速遞入面,最驚喜係睇到之前人氣/觀察緣唔算高既家明,將個角色發揮得咁好,
就算外型/身高上,初初唔太襯阿蟹,但佢靠演技嚟彌補,愈來愈好睇!!
E個LIKE係抵比既!!

其實今集水水要脅阿龔要阿龔幫佢令到曹總唔好再煩佢，唔好再有希望，果下我淨係諗到只要佢兩個同曹總講佢地拍緊拖就乜都解決晒

遲啲仲有雙K同場，呢個唔係冇可能

睇完呢集真心sad...

industry其實有冇真係嬲，定係扮

佢呢小小眼泛淚光個樣 佢啲演技真係好撚好丁啊救命

今集不單冇令佢地對對方既了解加深左 仲搞到關係差左咁 好似倒退左咁

根本就係嬲緊水水，唔係咩
根本都唔係啲咩：見係你炸

希望快D一齊啦，一齊左之後一定甜到漏…!!

其實今集睇到幾sad..
阿工明明係真嬲 係阿水面前仲要強顏歡笑扮無事 阿水又以為佢係特登玩自己
誤會好似又深咗了
見到阿工黑面個幾幕真係嚇親.. stanley好好戲
無諗過之前笑咗咁耐既Industry會係咁

一個表情表達晒俾人踩到上心口但又唔爆得谷住到氣種無助到有少少想喊嘅感覺

呢個位反差真係勁大 係水水面前係都要扮到wfc

最尾真係睇到勁心up
雖然阿工選擇唔嬲水水 姐係水水係佢心目中係特別既 但對比之前仲海量既寵溺 今次真係行遠左

龔燁呢個角色真係幾有挑戰性，有好多層layer,成日對人歡笑背人愁 景淳做得幾好

今集令工業更立體，工業有對自己的過去的矜持。尼集寫得好足。

睇完到而家都仲係好唔開心

劇力演技交足功課先有咁嘅effect啫

就黎一個鐘了

我覺得唔係選擇唔嬲 而係真嬲 但唔追究
復仇記嗰集阿工選擇同阿水坦白自己往事
但今集最尾反而收埋真實感受 口不對心
個關係倒退返去復仇記

想睇之後工業嘅ex(開新角色)入左威龍
同龔業勁夾 成日一齊出現大家都覺得佢地有路
於是水水呷醋 過幾日個ex又有咁啱同水水單獨食飯
講講下講到阿工為佢係背後做左啲咩 又搞到同事唔中意佢
再講翻industry件事其實阿工好唔鍾意 令水水醒覺

我地心UP左一個鐘...........

講中我心底話
就係呢個位 佢選擇推開水水扮唔在乎冇所謂 都唔講出黎
特別心up

米係囉，點解要口不對心，仲要繼續比水水誤會被玩 好sad呀

唔知之後佢地關係會變成點

雖然今集睇到個人都好壓抑,
尤其係嘭門同黑豪仔面嗰吓,
但反而好睇過之前多糖嘅集數,
角色描寫得夠深刻 演員又有得發揮,
上半場笑點位亦唔少,
伍佩儀寫依條線真係寫得好好

馬安珊博士都話呀龔係佢見過最壓抑嘅學員

我寧願阿龔唔好擺無野

Cue Dr ma on shan出場

幫傻強化妝嗰個化妝師之前同Terry講會轉去幫城城化,
聽日就去幫似城城嘅傻強化妝

因為唔夠信任 所以冇辦法攤開黎講
枱面上兩個人關係都只係同事 連朋友都唔算

我覺得今集個尾唔夠靚
應該比水水知阿工堅嬲堅care呢件事
兩個人之間好似好多誤會咁
工水要一齊仲有好大段路行

我都好想睇呢個設定
睇完今集真係勁心痛龔燁
好想虐下水水

其實每個人都有darkside,只係呀工好善於隱藏掩飾。佢將最真實的一面比呀水睇過，我曾經以為。原來都不是全部。
其實今集反而set得更貼近我心中的人設，呀工係心思細膩又敏感又脆弱的人，如果一下就劏開晒比呀水睇反而唔合情理。畢竟每個人都有佢對過去的矜持，想把自己最好的一面暴露，就算是更上心的人都未必佢想知你的全部吧。

講到好似係水水放啲blog上網咁

因為中意先隱藏 但同時因為自尊而掩飾

段片好好笑

冇晒樽鹽

矛走矛走

因為工水既角色設定,兩個都咁強,真係要多D經歷同信任,一齊既時候可以冇咁違和...所以就算心UP/令兩個既誤會加重....E個歷程點都要經歷..如果唔係,一齊左之後,冇咁大說服力亦好快又因唔同既誤會/兩個既針鋒相對而散............

Caption 好識玩 睇完即刻開心翻

笑左 係咪用黎tum翻我地

編審ig話工水要一齊，編劇仍需腦力，大家仲要俾多啲耐力

今集以為係阿水瞭解阿工嘅契機，點知係相反，阿工選擇收返埋自己，兩個人嘅關係反而遠咗

阿工呢啲EQ咁高嘅人，連俾阿水淋洗地水都可以即時忍住，今集中間反而忍唔住bang阿水門
280相比今集根本係小虐宜情，最重要280阿水即時知道誤會咗阿工有得補救，但今集阿水完全唔知咩事，好驚阿水又唔識死挑戰阿工底線，到時就唔係見係你咋咁簡單啦

兇鳩豪仔同定格個黑面真係好得人驚 雖然處境劇平時呢啲情緒好難連貫，但都有少少奢望後面嗰集會有少少細節延續返今集阿工對阿水好似退後咗一步，而唔係得呷醋或者痴埋去阿水到引佢注意

雖然話今集兩個人關係遠咗，但喺工水關係上反而係突破點，阿工唔再係無限包容同寵溺阿水所做嘅任何事

阿水笑得咁開心嘅,
不過佢用個鼓隔開咗曹總

最尾嗰段講得啱呀,
如果無限包容嘅話同之前博士對佢係冇乜分別

傻強之前扮過城城

其實供水人設一直都係相愛相殺，仲要畀對方睇到嘅嗰面都係相殺多，好多相愛嘅位都係因為觀眾有上帝視角先睇到 （雖然我覺得都有啲位係，阿水自己唔肯承認阿供因為鍾意佢而咁做 ），對對方唔夠信任都係正常，因為根本唔肯定對方係咪真心鍾意自己。好似今集咁，表面上好似阿龔利用阿水去傾生意咁，我係阿水我都嬲啦
整體我又覺得今集虐得幾合理，唔會為虐而虐咁，都唔錯 而且供水要一齊，本身障礙都唔多，又可以話係咁多條CP線之中發展最遲嗰條，有咁多先例喺度，前車可鑑，編劇把握到分寸嘅 比多啲信心編劇啦～

八時入席個時已經覺得傻強好正
不過可惜唔夠高

有佢份...??
佢做咩角色..............??

大小姐助導

豪仔，dina姐條

貓貓空

根本係安慰緊大家

攬住棵樹樹好可愛

其實最後呀工最後知唔知唔係呀水po上去既

開心翻又整下表情包先

好惡嘅嫦娥

啲花好香咁

想打我水水主意？

識用雲端叻叻

得戚得你

大小姐

呢個表情好令人心痛啊

今集完全體現到劇組唔係淨係識寫cls同甜,
喺角色塑造方面同樣出色,
依集我要loop一百次!

話說今集比Jenny 復仇成功咗仲無人知添
難得Jenny 咁成功

伍佩儀都寫幾多龔水
我覺得今集幾好睇呀 繼續咁有火花
其實呢集寫法同蓮輝有啲似
阿輝有啲自己諗法因為愛唔夠膽坦白向大小姐講
同阿龔因為冧阿水可以選擇忍到
所以都係為將來埋緊嘅伏線要編劇慢慢解開

蓮輝工水兩pair都有好多暗湧

工水相對容易解決，最主要係佢哋兩個唔肯講清楚
有啲似初戀系列初期嘅蓮輝，只要有集是但有一個肯認真講出口自己嘅心意
其實就會一齊

蓮輝啲暗湧幾乎全部都係外在問題，身份地位／育兒方針之類
唔係兩個人自己可以四四六六拆掂佢

繼續表情包

WTF?

嗱你聽到啦

哎啊又會咁橋嘅

忘咩了咩情啊

冇你咁好氣

剩係輝輝做過ptbf服務過唔少闊太已經好難搞

曹總係咪喺後面開緊ig post?

我對於編劇有信心，覺得佢哋有諗鋪排工水點樣發展（唔似KC Helen亂鳩咁嚟）
如果工水太過順利其實無咁好睇
一開始跑出都係279，280開大虐，大家覺得囉囉攣先開始有迴響
之前派咗成個月糖都開始有人話覺得膩，兜兜轉轉無進展
又話阿工而家得返溝女人設

今集小虐，又可以講番阿工嘅黑暗面
工水退後一小步，可能反而令到阿水意識到阿工以前對佢有幾好呢

蛋清今晚係咪出咗街?
等睇你啲gif小合集

如果阿工知道係JENNY做既話

編劇以退為進令到呢Pair有進展

講起helen，你估佢之後會唔會發現呀john同jenny偷吃而分手

stanley呢場黑暗面戲做得太好，雖然是虐，但我應該會翻睇一萬次

其實知唔知到係Jenny做都無所謂，始終唔係水水大意既話都唔會比Jenny有機可乘，條刺都已經係度啦...
不過我希望係兩個人有返進展（互相了解多D&真係互相諒解）之後工業先發現係Jenny做既，跟住兩個人聯手一齊燃Jenny

之後應該又有集jenny自爆衰野

聯手一齊燃Jenny
其實阿水都唔知影印機update 可唔可count落水水大意

其實我到而家都唔明 Print野唔係自己電腦Set架咩 乜可以調返轉由Printer度Set自己要Print邊頁架咩？ 定係純粹係我見識少位見過

原來英俊真人讀喇沙

上集豪仔同阿工合作無間打默契牌
今集就阿工屌到應一應
慘

抵佢死架，成日側側膊唔自覺咁攞景贈慶

今次冇做小合集呀sorry
今集好sad冇咩心機整
只係整左少少放上IG

其實工業不為人知的一面（秘密國度），應該講的是工業卸不下的防備。當我（觀眾）以為很了解他的時候，其實不然。呀工敏感多變的性格，令工水關係時牢固時脆弱。當初的秘密讓兩人彼此靠近了，令水更了解工。但秘密往往穩藏了不少信任與弱點。 有時秘密是關係的補藥，今集就成了武器。
這是總括了今集最後的一點小感想

唔緊要 明嘅

原來係相反

曹總真係有ig
呢套真係神劇，夠哂與時並進，冇老套劇情，又岩連登仔睇
一開始on99講隻鬼有陣膠味
好彩cut左鬼果條線

傻強型撚到

今集其實同之前蓮輝果集一樣主題
但真係高下立見

降左幾度

呢個真係無留意到
開心速遞最勁就係將好多小角色都令人會留意

個角色打扮好有型的，所以一直有留意開

好想搵返黎望下

究竟大小姐用咩唇膏 好靚

好少出場，記得有集係同十仔鬥的

個預告傻強

係咪均衡飲食嗰集

係

仲要俾埋no.好貼心

邊張圖

蓮輝個集唔同風格嘅，平平淡淡中帶有暗湧
除咗臨尾阿輝鬧大小姐個度有啲odd之外，其實都唔錯
尤其中意佢兩個係街上遇到，互對無言之後攤牌勾手指尾個度

工水呢集爆大鑊，又有曹總客串搞笑，高潮迭起咁多
大小姐鍾意鬧人，阿輝緊張phillip仔之餘又有啲自卑覺得高攀唔起大小姐
呢兩樣其實大家一早就知
對比阿工第一次有黑暗面同真嬲，係刺激啲嘅

睇到大小姐鍾意鬧人就好想笑唔知點解

搵到Nikita ig

我想睇呀

條k
自己搞人好地地
人地搞佢就小氣撚

第二張隻鴿

佢明知阿水會post張忘了情都唔mind,
咁都叫小器?

就算成個blog擺上網嗰個真係阿水,
佢嬲阿水將佢哋之間嘅秘密揚出去都好合理啫,
件事同曹總嗰單嘅嚴重程度都爭好遠喎

睇返今晚預告連jorling都好似靚左

兩件事級數都唔同，有邊個人鐘意比人揭瘡疤嫁

唔知啤啤有冇ig呢

今晚睇劇團有傻強

阿龔的確係唔抵幫嫁啦
不過我覺得佢係嬲都有道理喎
家道中落揭人傷疤同被迫同一個不喜歡的男人有交流係兩碼子事

就快1001,
唔知陣間開新post嘅巴絲介唔介意加埋置頂信息方便大家?
(提議吓啫,
唔想嘅話可以當我廢up )

你開定先啦

開定啦，頭幾分鐘都爆

靚仔

啱啱好返到屋企趕得切直播

醜鴨，鴨係傻強？

準備j 傻強

Kitty m

心如終於喺大學線出現喇

4位一體

傻強靚仔

有靚仔唔講，要講顏值

無人可以dq

另外兩個靚仔過00好多wo

對比

仆街到

玩對比

顏你老...

呢個唔係kc魚蛋嗰個老母咩

相對

安仔讀書又唔見到佢咁醒目

金城鴨

金鴨

一起飛縱~

約巴打食飯

on9安勁賤
咁對你老豆

阿姐好戲

凌凌真係好青靚白淨

島大吳彥祖

傻強都幾cute

靚仔傻強